一用MOUSE個喇叭就有電流聲係咩問題?

一用MOUSE移黎移去就發出 就算換咗耳機輸出 喇叭都係有電流聲

黃家駒
死咗

換第二個usb位試下

樓主係咪用緊usb喇叭 而隻mouse有LED燈閃閃下咁？

都係一樣有

係用緊mouse就發出聲 個mon無事
唔移動mouse就無電流聲
換前置耳機輸出 個喇叭都係有聲 靜音咗都有

可以用mouse jam歌

以前試過不過唔關mouse事 果時仲用緊圓頭 一插喇叭就有電流聲 好似係底版電流聲

姐係3.5插頭問題?